[奇想] 鴻福郎讀書時中文作文一定好輕鬆

啲標點符號都佔哂啲字數

紅字為笑點

!!!!!!!!!!!!!!!!!@@

打錯 唔係表情撚

高汁！！！！！！！！！！！！！！！